老衲素來有佛教何君堯既美譽

老小認同

連自己個祖墳都俾人搞?

次次見到「老衲素來有佛教xxx既美譽」都大笑
但我今次笑唔出